
                      Pelicula típica española. No he visto nunca una pelicula con tanta droga y sexo. Apuntaba alto con el reparto que tenía con todos los actores buenos del momento, de series como Aída, Los hombres de Paco, Física o Química, El internado, etc. Pero se queda en nada.
        
            